(玩命)講自己第一次啪既女仔全名

我先 陳寶珊

曾俊華

陳寶珊

陳小明

THIS

IS

Po Shan Chan

曾_婷

條八婆，個陣仲呃我踩單車整穿左個膜

我個個話搖搖板

佢好似走咗去整呢個app
而我仲係一事無成...

陳寶_

陳健朗

李偉明

李靜儀

小學同學

苟芸慧

茂木夏樹

屌你老母 係油站打鳩我

魯七

孜黎陳寶珊

麻美由真

愛新覺羅 家英

朱慾榮

同陳寶珊個八婆磨豆腐

鄧至兒
比我破撚完2個月後比撚左帽我戴

林早洩老母

入黎睇陳寶珊